有冇人覺得中共遲早會搞個第三次世界大戰出嚟！

其實比一個咁冇普世價值嘅國家成為大國，世界未日真係指日可待。

共狗準備統治全世界

等人哋打餐飽之後出來扮救世主，名利雙收！

無利益點打

打嘴炮算唔算打咗？